點解cc台班撚屌唔去屌人用八達通apple pay

快啲入黎屌我分化啦

人哋自己要用

兒登說好的反黨鐵呢？

???

屌你啦 八達通入iphone嗌左幾年啦 毋忘初心